[
    {
        "title": "Premier.\u00e8re d\u00e9veloppeur.euse apprentissage machine",
        "info": "Tu souhaites mettre \u00e0 profit ton expertise en d\u00e9veloppement de mod\u00e8les d'apprentissage machine afin d'impacter positivement l'exp\u00e9rience de millions de Canadiens ? Tu as de l'exp\u00e9rience en d\u00e9veloppement et mise en production d'engins de recommandations de contenu ? Les principes du FATREC te tiennent \u00e0 c\u0153ur ? Nous d\u00e9sirons avoir de tes nouvelles !",
        "descrip": "Tu souhaites mettre \u00e0 profit ton expertise en d\u00e9veloppement de mod\u00e8les d'apprentissage machine afin d'impacter positivement l'exp\u00e9rience de millions de Canadiens ? Tu as de l'exp\u00e9rience en d\u00e9veloppement et mise en production d'engins de recommandations de contenu ? Les principes du FATREC te tiennent \u00e0 c\u0153ur ? Nous d\u00e9sirons avoir de tes nouvelles !"
    },
    {
        "title": "Premier.\u00e8re d\u00e9veloppeur.euse Frontend/React Native",
        "info": "Tu as une expertise en React, Styled-Components et NextJS ? Tu es enthousiaste \u00e0 l'id\u00e9e d\u2019apprendre ou d\u2019am\u00e9liorer tes comp\u00e9tences avec React Native? Tu es convaincu.e que l'accessibilit\u00e9 du web est indispensable pour fournir une exp\u00e9rience utilisateur optimale ? Si c'est le cas, l'\u00e9quipe des M\u00e9dias num\u00e9riques de Radio-Canada recherche des d\u00e9veloppeurs Front-End avec un int\u00e9r\u00eat pour le d\u00e9veloppement mobile sous React-Native. Explore notre portail pour en savoir plus sur notre quotidien",
        "descrip": "Tu as une expertise en React, Styled-Components et NextJS ? Tu es enthousiaste \u00e0 l'id\u00e9e d\u2019apprendre ou d\u2019am\u00e9liorer tes comp\u00e9tences avec React Native? Tu es convaincu.e que l'accessibilit\u00e9 du web est indispensable pour fournir une exp\u00e9rience utilisateur optimale ? Si c'est le cas, l'\u00e9quipe des M\u00e9dias num\u00e9riques de Radio-Canada recherche des d\u00e9veloppeurs Front-End avec un int\u00e9r\u00eat pour le d\u00e9veloppement mobile sous React-Native. Explore notre portail pour en savoir plus sur notre quotidien"
    },
    {
        "title": "Candidature spontan\u00e9e",
        "info": "D\u00e9veloppement",
        "descrip": "Nous sommes r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 la recherche de candidats pour pourvoir des postes de d\u00e9veloppeurs. Si tu ma\u00eetrises les technologies .NET, React, Redux, CSS/Less, Swift, Xcode ou Kotlin, tu es la perle rare que nous cherchons! N'h\u00e9site plus! Joins-toi \u00e0 notre \u00e9quipe!"
    },
    {
        "title": "Candidature spontan\u00e9e",
        "info": "Infographie, design et exp\u00e9rience utilisateur",
        "descrip": "L\u2019\u00e9quipe des M\u00e9dias num\u00e9riques cherche des gens allum\u00e9s, cr\u00e9atifs et passionn\u00e9s par tout ce qui touche l\u2019exp\u00e9rience utilisateur, le design, la typographie, l\u2019image et l\u2019animation num\u00e9rique. Si tu es designer UX/UI, graphique ou d\u2019animation, analyste en recherche utilisateur ou encore concepteur r\u00e9dacteur et que Figma, Adobe Creative Cloud ou Hotjar n\u2019ont plus de secrets pour toi, nous t\u2019attendons!"
    }
]
