[
    {
        "title": "Comment les m\u00e9dias au Qu\u00e9bec g\u00e8rent-ils la s\u00e9curit\u00e9 de leurs \u00e9quipes en Ukraine?"
    },
    {
        "title": "Les Forces arm\u00e9es canadiennes doivent \u00eatre mieux \u00e9quip\u00e9es, dit M\u00e9lanie\u00a0Joly"
    },
    {
        "title": "Guerre en Ukraine\u00a0: Biden met la Chine en garde, Xi cultive l\u2019ambigu\u00eft\u00e9"
    },
    {
        "title": "Un avion militaire am\u00e9ricain s\u2019\u00e9crase dans l\u2019Arctique norv\u00e9gien"
    },
    {
        "title": "Enqu\u00eate\u00a0: une r\u00e9forme du syst\u00e8me forestier et une enqu\u00eate publique r\u00e9clam\u00e9es"
    },
    {
        "title": "Charest maintiendrait les ententes lib\u00e9rales sur les garderies avec les provinces"
    },
    {
        "title": "Juges bilingues\u00a0: Qu\u00e9bec ne fera pas appel"
    }
]
